我諗到點答: 如果係美國 示威者一早比人開槍打死左！

如果係印尼 佢地一早比人打死晒喇

但美國警察都會死幾個

呢個真 香港就係太善良 太文明